[舊番] 有無人睇過 直白標題機械人 Straight Title Robot Anime

英文:
bilibili:
評價好壞參半 無聊睇左陣 開頭有啲悶 習慣左又幾好睇 最後結局都唔錯
最鍾意改OP果part

actual gameplay 用MMD整
唔太熟半杯面番/3D番 覺得簡單得嚟幾好睇
推薦